---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23173"
date: "2017-03-06T17:07:51"
uploadBy:
- "PB"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hab mal das Hintenteil, den Dach und das Accu abgenommen, das war 550 gramm. Den Rest war immer noch mehr als 1 kg, also es könnte fast 2 kilo sein...

P.